{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043806",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "복호두 안산중앙 직영점"
    },
    "text": "こんにちは。私たちはボククルミという名前のクルミ菓子専門店です。 私たちは毎日新鮮な生地でお菓子を生産して販売しています。 しかし、製作量が制限されているため、当日売り切れる場合、早期締め切りとなることがありますので、ご予約をお願いします。 店内にはしばらく停車できますので、お気軽にお越しになってお菓子をお買い求めいただけます。 当店のメニューにはお返し品もご用意しております。 価格は3500ウォンから5000ウォンまで多様に構成されています。 福くるみ菓子の中でくるみジャーキーは6,000ウォン、小豆くるみ菓子は7,000ウォン、レモンバターくるみ菓子は10,000ウォン、そしてあんバターくるみ菓子は9,000ウォンで販売しています。 いつでもお越しいただき、新鮮なくるみ饅頭を味わってください！",
    "QA": [
        {
            "question": "クルミ菓子専門店の名前は何ですか？",
            "answer": "ボククルミ"
        },
        {
            "question": "ボククルミは何を生産していますか？",
            "answer": "お菓子を生産しています"
        },
        {
            "question": "ボククルミは毎日何を使って生地を作っていますか？",
            "answer": "新鮮な生地を使っています"
        },
        {
            "question": "ボククルミの製作量はどのくらい制限されていますか？",
            "answer": "製作量が制限されています"
        },
        {
            "question": "ボククルミのお菓子が売り切れる場合はどうなりますか？",
            "answer": "早期締め切りとなることがあります"
        },
        {
            "question": "ボククルミの予約はどうする必要がありますか？",
            "answer": "予約をお願いします"
        },
        {
            "question": "ボククルミの店内には何がありますか？",
            "answer": "お菓子があります"
        },
        {
            "question": "ボククルミのメニューには何がありますか？",
            "answer": "お返し品もご用意しています"
        },
        {
            "question": "ボククルミの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "3500ウォンから5000ウォンまで多様に構成されています"
        },
        {
            "question": "ボククルミのくるみジャーキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "ボククルミの小豆くるみ菓子の価格はいくらですか？",
            "answer": "7,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "ボククルミのレモンバターくるみ菓子の価格はいくらですか？",
            "answer": "10,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "ボククルミのあんバターくるみ菓子の価格はいくらですか？",
            "answer": "9,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "ボククルミのくるみ饅頭はいつ味わえますか？",
            "answer": "いつでもお越しいただき、新鮮なくるみ饅頭を味わってください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 364
    }
}